急！！！香港各區冇街燈？

火炭冇街燈！！！成區都係咁！！！有冇其他區都有咁嘅情況

成日停電

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！